美國左派同右派遊行比較，如果你係美國人，你會支持邊班人？

美國Beverly Hills遊行，整到好似嘉年華咁，大家都好開心，洋溢節日氣氛，唔講仲以為係主題公園遊行
見到好多人素不相識 但係互相握手影相好似成個大家庭咁 我香港人都好想去睇下

相反BLM遊行

走入去餐廳屌人老母? 點解? 因為佢地食野真係煩撚到仆街

食嘢有咩問題？咁都屌？

佢地話黑人依家比人打死緊 你仲食野正仆街

又屌票

同香港民主黨互相偷師

彩虹旗

係有LGBT-friendly（或者自己本身就係）嘅TRUMPERS㗎